bitcoin 又升，忍唔住上Amazon買咗兩粒，請問應該點部署

對呢隻幣好有信心，我追求嘅只有一樣嘢就係財務自由
依家手頭上有兩粒請問應該點部署

sh

初初買嘅時候有金銀銅
我心諗要買梗係買最好
所以買咗隻金色嘅
依家啲後悔都冇
加油，繼續升升升
如日中天我來了

收到！

一粒call g
一粒食雲吞麵

我都有幾粒金色

大平賣3萬鎂一粒俾你

SH啊屌你老母
你呢啲垃圾就係俾眼前嘅利益蒙蔽雙眼
抵你成世都係低人

我都有3粒 physical coin... 太爺留落黎... 冇50萬usd 都唔會去諗放唔放

立即收埋床下底 然後扑暈自己 訓返個十年八年後再拎返出嚟
貝沙灣指日可待

$60000 hkd 收你一粒

買左Bitcoin gold?

買左幾錢

食住雲吞麵撚閪無得輸

商業機密sor Ching

準備做香港首富

幾十萬一粒

HK$6000賣你10粒ok?

SH
俾啲定力忍住

中間唔肚餓咩

SH 最少400,000美金先考慮

低人真係低人

靜啦屌

買eth就話啫⋯⋯btc有咩好部署

屌 咪撚post喇
我日日係到入貨 轉個手執3萬幾倍

岩岩終於買左粒實體bitcoin，大家有冇買？

john wick 個粒?

百萬富翁

暈咗就應該唔會肚餓

假膠？

用依粒野 照用依家bitcoin個價賣比廢老
有冇犯法

買一粒鑲起佢
揸緊個信念

想要

明買明賣

scam

Fraud by false representation

但依粒野都係叫bitcoin
重講話係實體bitcoin有冇問題

咁貴一粒，食餛飩麵都冇得找
唔同幾十萬食碗餛飩麵咩
重隨時比人打劫搶左去添
不了

all in and delete apps

Leading Fraud?
就算Silence 都可以係Fraud
有咩留番同個官講，睇佢信唔信你

攞去美國冒險樂園用左去

試下買到雲吞麵先啦
scam

色有無唔同分別
點知係咪真同假

見證富豪誕生

放入銀行保險櫃留比個孫

清世界首富